有冇人沖極涼都好污糟咁？

每次沖涼都係將啲沐浴露搽勻全身就沖水
但就嚟閂水制嗰陣 起勢捽求其一個位都有老泥
係咪我唔夠努力

想冇老泥，落皂同時要用海綿或毛巾刷身

幾歲呀沖涼都要人教

唔係 用沐浴露本身難差走老泥
我不嬲冇用沐浴露

所以好難想像啲人沖涼沖5分鐘

打次飛機
將啲精搽全身再沖涼就唔污糟
有豐富蛋白質

洗車中心幫到你

冇錯
5分鐘太少